如果可以公開用虎頭鍘鍘除林鄭以外嘅一個高官大家會揀邊個？

我先，張宇人

係都nigger chu先啦

波叔

大波嬅

鄧炳強

比卡超同若驊BB好難揀

冇人想鍘最大戈個官？

鄧炳強
共碟+鎮壓兇手

當佢已經被鍘啦

BTW 包公個鍘唔係用嚟斬頭，係腰斬

二哥